我宣佈全民跨欄行動開始

多謝狗鐵支持不合作運動
全港市民一齊跨欄

日日封閘唔係咁都忍啊嘛
一齊響應狗鐵呼籲
跳高跳遠

洗唔洗戴口罩之類

阿婆想入閘記得幫手扶/㩒住

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

全民運動日